佐敦間逸東酒店係藍 見過狗籠車出入 又有狗係房監視手足

見過狗籠車出入
今日又有疑似狗係房唔知拍片定用望遠鏡 手足用電筒照佢 過一陣又去第間房繼續

大家爆房
千！祈！唔！好！揀！佢！

手足 不是自首 不是投降